# TP1 de FIUBA #

Franco, Lars y Emi, acá Daniel habla

### Como bajar archivos? ###

Vayan a ![donloawdsdsd.png](https://bitbucket.org/repo/enozMd/images/4085323412-donloawdsdsd.png) y clickeen en "Download Repository" y bajan todo como está. A medida que voy agregando cosas las actualizo acá.

### Y mis cambios? ###

La manera mas simple es que me los pasen por pastebin.org o por mail <me@dancodes.com.ar> y los agrego, sino es alto quilombo